根本冇任何人自殺

我哋全部係俾人謀殺！！！

係由剝奪性格，壓迫情緒，打壓思想嘅教育制度

同埋狠毒施政，絲毫不理民眾聲音嘅政府

兩者(或更多者)聯合，蓄意謀殺！

一個人由細就俾人逼到走投無路，大個咗發覺仍然係走投無路，然後死！你哋話呢啲係乜嘢？

我哋唔應該英雄化自殺，但係根本唔係自殺！佢哋係死於政府嘅霸權屠殺！佢哋每一個都係英雄！

但係有一點好大嘅分別！當我地發覺我哋係謀殺嘅目標！我哋唔好比謀殺犯得逞！

懇請，請求，哀求，大家一定要守住條命！唔好俾佢哋殺死我哋！

頂住謀殺犯嘅進攻真係好辛苦！佢哋一刀一刀劏落嚟！求下你哋頂住！

求下你哋比我哋陪你受傷！求下你哋比我哋陪你失望！求下你哋俾我哋陪你走投無路！

呢個世界永遠有一班人雖然冇撚用，但係好希望有機會陪住你地！俾個機會我哋！俾個機會我哋！

求下你哋

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦